想一齊破壞香港嘅入黎

想整衰香港，係有步驟，要靠大家幫手

1 破壞政府同市民嘅關係
日日有遊行示威 唔理黃定藍 都有對政府不滿 繼續示威啦

2 引起學生抗爭罷課
輕鬆解決 後生仔血氣方剛 最鍾意就玩同嘈 抗爭一次滿足佢地兩個願望 佔中旺暴好玩程度已超乎預期 下一次

3 破壞執法者聲譽
本身諗住係破壞法庭 法治方面 但竟然警方做左替死鬼 好 咁將錯就錯 繼續離間佢地 黎緊關係必然惡化

下個步驟
4 利用更多行業團體離間政府同市民關係 做成極端化 老師 傳媒 醫生 律師 外國組織 環保機構 無一倖免 show time!!!!!

辦法總比困難多 睇下製造問題定解決問題易啲

不求港獨 真係無可能
只求港衰 輕鬆解決

討論下有咩職業好利用

收皮啦

推爆香港

推到香港金融風暴 人人排隊跳樓破產

十卜

唔夠人講 低等反駁 無point

支持

港衰再移民

屌你老母你呢D失敗者心態，打麻雀自己食唔到糊係到推翻鋪牌，等大家無得玩。
食撚屎啦你

我所講嘅每個步驟都有根有據 香港而家就係咁樣行緊 你改變唔到

你只可以服從或者反對我 反對即係服從政府 冇第三個選擇 唔使旨意想港毒

你完全反駁唔到我嘅論點 就只好收皮

閱

一齊滅

香港就玩完

下個目標係老師

區區支那小城，為何強大的美國要害怕啊？
我國世界最強!

得你一個做可以做得咩出黎？

你覺得得我一個咩 而家大部分學生都屌鳩政府 仲有已經同警察為敵 係大把人幫我手